有時打國際戰線係需要攻心計

其實方仲賢冇咩野, 只係歷練未夠
同HOCC出國求美國打救時犯緊同一樣既錯
衰在唔識得打悲情牌,喊撚晒口講到香港示威者幾撚慘,點比政權SM
反而好似老奉咁要外國幫你
國策需要或有心幫你既國家唔會CARE你表現如何, 冇心幫你既紙老虎國家就好撚CARE你串77咁款啦

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

真

外交唔係咁易做

Push

比意見，好過屌出聲，出面一班人逼人道歉，對件事完全冇幫助，好聲好氣比＂意見＂可能方仲會聽多啲

政治就是協商跟妥協的藝術
不是爭取不到你要的東西就像小學雞一樣亂吵亂鬧

1940年法國淪陷，邱吉爾致電羅斯福
羅斯福只告訴他國內尚無共識，還無法出兵支援時

邱吉爾是不是也要登報痛罵美國食人血饅頭?

條友無道歉
仲兜

gphone之前又係無道歉
唔係話割,但點解唔道歉